帶2歲以下小朋友上飛機既死全家

成程係咁踢背

agger, 但唔好空難死

笑撚左

有本事自己包一架飛囉

祝佢地坐唔撚到回程機

冇本事教就咪撚生

唔識教唔好生啦正常都係影響到人地果個人錯
咪就係有你呢D垃圾先有咁多細路幾歲人仔養埋一身支蛆性格

樓主坐商務? 係就唔好意思

正面屌啦

我睇戲又比人踢,我望住後面佢地就收斂左。
佢地係南亞人都得

你空難啦撚樣

帶2歲以上小朋友上飛機

即刻引左隻賤種出黎

呢啲撚樣永遠唔覺得自己會影響到人
淨係覺得自己畀左錢就有權乜有物
完全唔理其他人感受
呢啲仆街真係扔佢返鬼國等佢同佢啲同類生活就啱